
##### 贴吧用户_aAZN15V  
&emsp;快来  
&emsp;1078楼  
&emsp;2020-03-10 13:44  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>时光巷陌<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;网课之前最后的挣扎...  
祝福楼主啊~  
&emsp;1079楼  
&emsp;2020-03-10 13:49  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;上网课前最后5分钟来看看楼主  
&emsp;1080楼  
&emsp;2020-03-10 13:56  
***
##### 悠之穹鸣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我们体育网课<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f03.png?t=20140803" >  
&emsp;1081楼  
&emsp;2020-03-10 13:59>
> ###### 想要个妹妹ლლ:  
> 害，羡慕了
>
> ###### 梦宸思臻:  
> 我们第4节才体育课。。。从没上过。。。
  
***
##### 无尽的苍穹-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz不更了腿骚断了（划掉）  
&emsp;1082楼  
&emsp;2020-03-10 14:22  
***
##### 无尽的苍穹-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;看了上面，我要推理一下lz，简称氵贴  
&emsp;1083楼  
&emsp;2020-03-10 14:25  
***
##### 玖煦啊  
&emsp;i了i了，虽然刚入缘吧，但你们的事情我会追到底（反正今年初三，比你小一岁，时间还长<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >）  
&emsp;1084楼  
&emsp;2020-03-10 14:25  
***
##### 无尽的苍穹-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;上面写了  
&emsp;1085楼  
&emsp;2020-03-10 14:25  
***
##### 无尽的苍穹-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz是高二，貌似是16岁，说明lz还未成年，未成年是不可以订婚的  
&emsp;1086楼  
&emsp;2020-03-10 14:26>
> ###### XGKSL:  
> 法律限定结婚年龄，而不限订婚年龄哦
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-23.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>Lanota  
&emsp;翘课暖贴（顺道恭喜加精<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon88.png" >）  
&emsp;1087楼  
&emsp;2020-03-10 14:27  
***
##### 无尽的苍穹-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我们可以想到lz说的“脱了”可能是啪，但是也有可能是洗衣服啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1088楼  
&emsp;2020-03-10 14:27  
***
##### 无尽的苍穹-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;然后lz就帮妹妹洗，然后就很累，然后后面说太疯狂了，意思应该是洗太快了，累倒再床上  
&emsp;1089楼  
&emsp;2020-03-10 14:28  
***
##### 无尽的苍穹-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;然后就要换衣服洗澡啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1090楼  
&emsp;2020-03-10 14:29  
***
##### 无尽的苍穹-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;so，如果不是，请无视以上说法（反正是氵贴<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >）  
&emsp;1091楼  
&emsp;2020-03-10 14:29  
***
##### 爱KANNA<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我懵了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >真是推背哦，呀嘞呀嘞daze  
&emsp;1092楼  
&emsp;2020-03-10 14:31  
***
##### 无尽的苍穹-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;dnmd把订婚看成结婚我也是醉了  
&emsp;1093楼  
&emsp;2020-03-10 14:31  
***
##### 无尽的苍穹-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;so，可以订婚，但肯定没啪  
&emsp;1094楼  
&emsp;2020-03-10 14:32>
> ###### 录播组zz:  
> ……
  
***
##### 无尽的苍穹-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;没了，我上课去了  
&emsp;1095楼  
&emsp;2020-03-10 14:33  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;迟到的加精贺电，祝贺～  
&emsp;1096楼  
&emsp;2020-03-10 14:42  
***
##### zy2班  
&emsp;秀儿啊，帮你盖楼  
&emsp;1097楼  
&emsp;2020-03-10 14:54  
***
##### 陌夣当朝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;nm我f了。老师上个直播课播录播视频。真就学生老师一起水课<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon67.png" >  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=d20e98425e540923aa696376a259d1dc/9f065e43fbf2b211ccace32fdd8065380dd78e8b.jpg" size="1876" width="232" height="47" size="1876">  
&emsp;1098楼  
&emsp;2020-03-10 15:45>
> ###### C-chenº:  
> 你们还有15分钟讲我高三老师直接发了个链接没了
>
> ###### C-chenº:  
> 什么作业题目都没有我还是自己找别的学校要的题目
>
> ###### 陌夣当朝🔯 回复 C-chenº: 
> 唉。我生物地理就等于上自习一样
  
***
##### zzz-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;因网课而迟到的加精贺电，祝贺lz  
&emsp;1099楼  
&emsp;2020-03-10 15:56  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>91乌先生  
&emsp;浩哥头像是什么啊  
&emsp;1102楼  
&emsp;2020-03-10 16:20>
> ###### 魔王智者:  
> 兔女郎（忘了真名<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >）
>
> ###### vivo啥时间:  
> 樱岛麻衣
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 魔王智者: 
> 青春猪头少年才不会梦见兔女郎学姐<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >？
>
> ###### 风满袖ლ:  
> 麻衣学姐
  
***
##### 贴吧用户_58PC2GR  
&emsp;为什么你们这么幸运，本人是初三党，看完缘之空后莫名妹控，家里妹很多但我不中意。现在在誓师大会，跑来偷看楼主，楼主加油  
&emsp;1103楼  
&emsp;2020-03-10 16:25
>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣 :  
> 家里妹很多....是因为太多了不知道找哪一个吗ovo          
>
>
> ###### 风满袖ლ :  
> 有就不错了老哥...          
>
>
> ###### 春日也穹💤 :  
> 有就很好了啊 无妹人士表示很羡慕          
>
>
> ###### ☞十字战争☜ :  
> 身在福中不知福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >虽然我也好几个但是我只喜欢我妹          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 身在福中不知福……我就一个……不对五个妹妹……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >（爱的只有丫头一个）          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 回复 小怪兽🌸绘梨衣 :  
>哇，都氵到六级了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣 回复 我爱茶道🎅 :  
>！！！我我我我都没有发现诶qwq 还有还有我我我我哪里水了！！！不开心.jpg          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 小怪兽🌸绘梨衣 :  
>凭借优质发帖氵到六级……不错你很强<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### ☞十字战争☜ 回复 我家的小雨浩 :  
>五个？有点兴趣<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 回复 小怪兽🌸绘梨衣 :  
>好了好了，你没氵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >          
>
>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣 回复 我家的小雨浩 :  
>嗯嗯我也会努力坚持下去哒🌸        
>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣 回复 我爱茶道🎅 :  
>耶✌🏻        
>
> ###### 🎅火火 :  
> 初二，羡慕你们有妹妹的🍋🍋        
>
> ###### Yog-泡泡 :  
> 有妹妹，实名羡慕<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;今天下午的情绪不是很好……想起了自己经历过的一些不好的事情……但是没事，都过去了  
&emsp;1104楼  
&emsp;2020-03-10 17:28>
> ###### 想要个妹妹ლლ:  
> 保持一颗平常心就好
>
> ###### ☞十字战争☜:  
> 想想你都跟妹妹在一起了，别人还没有这个机会呢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ☞十字战争☜: 
> 说的也是<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
>
> ###### 圣品天元笔 回复 ☞十字战争☜: 
> 我知道你没在说自己<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### ☞十字战争☜ 回复 圣品天元笔: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon6.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 回复 想要个妹妹ლლ: 
> 过去的都过去了，放下它继续前行吧
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;稍晚的时候更新一下<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >不是开车，日常<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1106楼  
&emsp;2020-03-10 18:45>
> ###### 想要个妹妹ლლ:  
> 看到滑稽我就知道事情不一般<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 想要个妹妹ლლ:  
> 期待ing<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 录播组zz:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 录播组zz:  
> 哦，日常=常日<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;啊，我经过详细的运算，多水一水明天就能到达九级<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1107楼  
&emsp;2020-03-10 19:08>
> ###### 录播组zz:  
> [null]
  
***
##### 小果汁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;被网课折磨的奄奄一息的我来氵（呸呸呸）了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1108楼  
&emsp;2020-03-10 19:29  
***
##### 小果汁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;一天不来1000楼都已经改好了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1109楼  
&emsp;2020-03-10 19:32  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;日  常  
&emsp;1110楼  
&emsp;2020-03-10 19:38  
***